橙毛毛真係無咁上下靚都carry唔到

勁靚

呢個post唔講孫彩瑛

有冇其他參考下

好似雞

今日特登去沙龍染左個同魚仔一樣色既頭做情侶頭..

令仔先carry到

輕鬆屌打

好靚
咩名

俞定延。

我老婆

老婆師

山婆處刑左支瑜

米開名la

真係..

最右

米癲拉

挑

原本又話咁sharp嘅色唔襯佢, 結果原來咁撚正

大山婆係咁請佢對手食波餅

男人老狗染咁嘅色?佢知唔知醜字點寫？

無呢回事

娜璉贏九條街

我似車銀優

嘩可愛